點解啲港女咁鐘意洋腸?

隨街都見到垃圾鬼佬拖住條鬼妹?

食洋腸都算
食叉腸係乜嘢意思?
含嗰陣貪佢一雞兩味啲精可以yam咖哩?

你地港男廢囉 on9

大大條大大力好爽

南亞腸

洋腸MAN好多